成日斷線斷幾秒就好返，到底咩事

我部機成日上上下網會斷線斷幾秒就自己重連返
搵過寬頻公司換modem
依家用線直插modem 1g個個位
試過插100M位就唔會斷線
會唔會係壞網卡

比中國公安監視中

真心求指點，成日打機打到殘局斷線
一連返就比人van

不要再送了好不好 對面幫檢舉中路

用手機打機會唔會斷線先

得部電腦會斷

之前都試過
最後發現開住bt 就會不停斷線